「語言」最少識幾多隻字先可以應付日常溝通?

如題

最常用1000字

但係喺連登你可能100字就夠

成本字典啦

識得幾多得幾多啦，認真